恒生指數低開1145點 亞太區股市急瀉

恒生指數低開1145點

新型冠狀病持疫情在全球急速擴散，加上美國刺激方案在國會遇上阻力，美股道指期貨再度跌停，港股跟隨外圍股市急跌，恒生指數低開1145點，在開市競價時段報21659點，跌幅5%，國企指數低開449點，報8669點，跌幅近5%。

亞太區股市急瀉，南韓股市跌逾5%，澳紐股市跌逾8至9%，台灣股市跌逾3%，日本股市偏軟。

跌咁少 搞錯

睇表演轉燈, 有種托返上25000俾人走貨

香港個市好易玩 一開始跌既已經係見底 之後收市就會升返晒

又岩咼

大家恐懼未？

驚閪

無恐懼，係咁屌姐

騰生指數痴撚線

有排都未可以貪婪